90後廢青 得小學學歷 你問我答

17歲就無讀書 中學未畢業 問咩都得

家境如何？

見人見至 無樓 但係有兩架車

點解會想改呢個USER NAME?
有咩背後既意思?

我都有4架 不過係象棋入面

無咩意思喎 諗到咪改

一架好似係new911另一架四門波子但係唔識串

單車又係車
林寶又係車

點解唔讀書?
太難讀唔到定係唔想讀?
將來打算做廢青成世?
有冇諗住結婚生仔?

應該算係跑車

垃圾

本身英國讀緊 但係比條女飛左之後就番黎香港搵個新既人生目標
都有諗過將來 依家做緊廚房 專炒啲垃圾出黎比客食

多謝 我有自知自明 咩都無既人生

有自知之明嘅垃圾sorry我收返

搞咩分個手就唔讀書

所以咪話自己廢 無左個依靠就咩都唔掂

幾歲開始做野？

我未搵到依靠，中學嗰陣一分手頹咗兩年 後尾都係過英國讀，叫做轉下環境咁囉

18歲 上個月開始 2個星期前埋爐

分個手就搞到咁 正廢柴

無計 廢係天生

有冇諗過點令自己冇咁頹廢

有無女朋友？

我既興趣就係煮 所以我會不停咁煮 不停咁煮

依家無